子墨相册客户端(http://www.zimobaobao.cn)

## 网站优化项

* 第三方插件不打包

> webpack 会自动打包第三方库到 dist 文件内

* 把第三方库统一放入 static 目录, 打包的时候复制到 dist 目录。
* 或者直接使用 cdn 引入。
* 统一使用 index.html 引入插件。

* 照片统一放入七牛云存储

* 优化瀑布流展示照片

* 目前适应移动端照片展示(感觉缺少动画效果)

